【悲劇英雄】Zemo 同 Killmonger 都係比黑豹呢個反派收皮

Zemo (真英雄)

背景：復仇者2 受害者
目的：瓦解復仇者
理念：內部破壞先係最強

人地zemo都諗住最後自殺找數
仆佢個街黑豹阻撚住晒
zemo應該比人鎖撚住成世

Killmonger (真英雄)

背景：黑人受害者
目的：利用瓦干達科技拯救同族
理念：黑人唔應該受壓迫

人地跟程序有能力贏個皇位返嚟
黑豹小學雞唔認輸
打到最後黑豹係有經驗醒左
知道上次害鳩左zemo
Killmonger 就死果陣保險問多次你想唔想死
Killmonger 真男人唔駛壞人出手救
同埋知道救返又好似zemo咁坐一世

Zemo 同 Killmonger 呢2個悲劇英雄
如果佢地一早認識對方
世界可能會經變得美好過冇左一半人

我就睇下樓豬可以開到幾多個mcu post

Killmonger似係想黑人統治全世界wo
你肯定呢個行為係叫做英雄?

利伸: 隊長fans

希特拉
有人當惡魔有人當英雄

睇你點睇

Killmonger一直都好地地 一到最尾即刻變左卒仔奸角咁